[推到完場] 今晚跨年再請客[粵]

今晚跨年再請客[粵]

新婚夫婦鄭俊弘、何雁詩恩愛合拍，原來亦同為嗜辣之人！俊弘日常愛吃「泰國打拋豬」，雁詩親自示範這道拿手菜式，主持們略試辣度已招架不住？為了滿足兩位無辣不歡的嘉賓，諾懿特意帶來「XXO醬花椒貴妃蚌」。俊弘炮製「咕嚕肉」期間，雁詩甜蜜向丈夫「派心」，認真「閃爆」！兩夫妻個性一動一靜，相處上有何趣事？以氣炸鍋炮製的「咕嚕肉」外脆內嫩，甜酸醬汁更獲一致好評！諾懿另會選用桂花陳等多款酒，奉上「酒浸琵琶蝦」。

屌你老母支那狗

點解衝上雲霄大選唔開2？

完左啦

何雁詩都睇全民造星喎，唔使放雪櫃咩

有野播

屌你老母支那畜牲

打